陈秋实：呼吁香港法律界，绝不能让陈同佳离开香港

一路睇一路眼濕濕

佢嘴入面做咩有D野咁?

條片一開始講咗

實情係畀公安捉咗去行刑

係唔係想做大台